[醫] AUS/英國 graduate entry medicine 4年讀完返唔返到黎香港考LMCHK?

LMCHK: 於提出申請時已圓滿地完成不少於5年的屬醫務委員會批准類型的全時間醫學訓練，並是醫務委員會接納的醫學資格的持有人

AUS/英國 graduate entry medicine 4年讀完返唔返到黎香港考?